你仲可以聽日照常返工？

罷工，持續罷，手足休息，和平集會。

癱瘓香港，一定有人覺得阻佢搵食，咁係咪食催淚煙就係合理？

唔通你仲覺得聽日香港如常運作好犀利？

我地今次系政治性罷工，唔系經濟罷工
我地無工會保障，無辦法長期罷工
可以做既唯有支持你地既行動

請手足休息，商量好才行事。